【就算前面係紅海就阻礙唔到香港人返工】吐露港出現行路奇人 網民：無人可以阻止到我返工

港鐵發生事故，凌晨 3 時許一輛工程車在大學站以北出軌，由於搶修需時，令不少巿民早上無法正常乘鐵路上班，即使排隊等巴士也有長長人龍，即使上到車，吐露港交通亦十分擠塞。有網民乘巴士途經吐露港時，竟看到有大埔居民憑雙腳「走出困境」，在吐露港公路旁步行，未知是否要行出九龍，有人笑言：「冇嘢可以阻到香港人返工」。

在「Tai Po 大埔」Facebook 群組，有網民發帖指，在 8 時 15 分左右，看到這名男子在大埔廣福出的吐露港開始步行。當時吐露港公路現長長車龍，非常擠塞，但男子似乎相當淡定，一步一步嘗試走出困境。有人表示至 10 時 20 分左右，該男子已走到白石角一帶，但未能確定他的目的地及後來情況。

網民看到相片後，都紛紛讚好及留言：「行出九龍」、「尋找他鄉的故事？」、「好強的返工信念」、「香港人為咗返工要去到幾盡」、「堅毅的新界牛」、「可能快過搭免費接駁巴士」、「昂然踏著前路去，追趕理想旅途上」、「我要話畀全世界聽，我一定要返到工」等。

入黎rt + like + reply
（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！